(新抗爭手法)鄭若驊缺席加拿大國慶酒會，台下拍手歡呼

以後查曬d高官會去邊出席外國活動
當日就去圍佢office
如果佢唔缺席就夜晚分一千幾百人去活動場地出面示威
令到香港高官一係就出席唔到外國活動or出席都好要佢名譽掃地

push

推

和平理性

呢個係最低成本抗爭手法
一唔洗衝擊唔會比狗拉
二夜晚去外國活動場地示威就大家收工都去到連請假都唔洗
三可以直接向外國表達香港人訴求

推到多d人睇到

係
o岩曬和理非同泛民去做
日頭就勇武派圍城
夜晚就和理非示威
勇武同和理配合一定可以事半功倍

聽日就G20，聽晚煲底見！

唔好落XX面

睇見香港人示威愈黎愈有經驗

幫推

推 助功 對面送死 幾乎零成本抗爭

係
佢出唔出席都係死路一氣
持續keep住make noise搞到香港政府係外國面前抬唔起頭
唔撤唔放義士就同你攬炒